[黃色經濟圈] 深藍奶共葉劉粉絲 - 獵頭公司的7宗罪 (銀行撚注意)

Grxxt Unxxx Huxxx Caxxxxx Limited

1. 奶共
2. 拖糧
3. 欠供MPF
4. 反對罷工
5. 滅自由吐黃之聲
6. 唔尊重女性
7. 一身債

大家識做啦！

😱😱又一受害者

拖糧咁仆街？拖幾耐？

push

留名食花生 （利申：銀行撚）

Push!

Push

太多害群之馬😡😡

我有fd喺入面做過，走左了，拖糧係出票成日都彈票，有時試過第8日先出，但好似話無証據告佢，因為佢張票係dated果7日之內的

有咩想知？我朋友無連登acc，可以你問佢答我喺度post

推

仲有無人係裡面度做

係真既話2,3,6都可以告9佢

走哂lu，不過我朋友話佢咁衰，俾多啲人知，好令人可以避免中伏，同埋唔好俾生意佢做

2，難有証據，佢出糧係開票
3，多數供返就無事
6，又係無証據，但的確真有其事，如果係屈佢的話，就直接屈性騷擾啦🤣🤣

無咩HR知呢間黑店啲野，麻煩大家幫手推🙏🏼